打算代表香港寫信比英女皇 有咩要注意

小弟係香港義士之一 但喺抗爭左3日之後因爲要exchange過左去英國
黎緊會去倫敦打算寫信向英女皇請願一下 大家有冇野可以提醒下我封信既格式 仲有內容等等
因為我怕有野漏 麻煩大家

有教學，女侍官會回信

唔該曬巴打

Dear 事頭婆

Help!

唔洗客氣

寫得禮貌啲，話晒都事頭婆

有冇咩內容巴打們覺得係must寫

呢到冇人識你喎 怕你封信比啲保安仔截停左

樓主無做打手？
套戲係咪唔收得？